以前D人讀大學無電腦點reg科？

抽籤？

樓主唔係無電腦 係直情無腦

我表哥40幾 佢話 當年最緊急果時要打電話add drop

喺教務處排隊交add drop form

聽講係Lecture room門口排隊攞籌
頭嗰啲咪入到
嗰時已經興請南亞仔幫手排
排遲咗就用刀砍前面啲人

飛鴿傳書

中大飛鴿

打電話:
同我即放5678 !
1234仲有冇位? 去哂

應該類似馬會熱線

笑到仆街

笑到前面個南亞仔望撚住我